崇洋崇日崇韓，咁有咩地方係崇港 ?

崇洋全世界都係，日本人韓國人亞洲地區好多人都鐘意，咁有咩地方GE人會一聽到香港人會出哂水

贏國最崇港

大馬越南

Korea Taiwan China Philippines

大陸. 基本上崇全世界發達地區. 不過口裡說不. 身體卻很誠實.

去台灣D 夜店又唔覺，反而D台妹勁姣D 鬼佬

回曬塘啦 個個港星都返匪國 拍匪國電影

未回歸時既贏國

台妹都知道港男唔多掂

連登CC台班小學雞

97之前聽聞連日本妹都勁鐘意香港

大陸
認真
佢地成日標榜自己港式xxxxx咁

韓蝈人

樣問題 我有個港男FD去親台灣蒲都有下文 啲女勁主動

中國人，每日都諗住嚟香港

40歲以上泡菜人

邊個國家（或囯家）聲稱最憎去香港？

中國韓國
以前日本

中年至老年韓國人

80,90年代
所有華人地區
蝗國，台灣，加拿大華人區，東南亞，泡菜國，日本

依家
沒了
其他國家眼中，香港只係蝗國一個較先進城巿

廿年前韓國

但係你個名

講緊二三十年前左右 日本真係有唔少人崇港

cctvb仲係tvb嗰陣有得睇tvb嘅地區都崇港